今日個警察記者會笑死

有條支那狗問問題, 仲指定要支語答, 結果即刻被打臉淨係會[中英回答]
點解要講中英回答, 唔講廣東話同英文回答? 即係支語唔係中文? 搞港獨?
點解用英文答都唔用支語答? 勾結外國勢力?
笑左, 班白衫假膠定點?

曲線支持廣東話，值得敬佩

【逆權運動●採訪手記】警記者會首禁記者追問！疑欽點多間中共喉舌搶Q

你地唔會再追問到佢地 因為連發問既權利都無埋

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

麥Sir講得岩 !!!

打你老母臉支那仔

做人唔好咁無知, 打臉係所有華人圈都會用 包括台灣

其實係香港生活左咁耐
又無乜同大陸有生意來往定點
正正常常撚識講普通話咩
最多咪古仔, 渣渣輝 tone囉

其實其他記者應該去問佢，呢個記者會你哋國家都冇得直播，你寫乜春都係任鳩你，你寫乜你哋啲蝗民都照單全收，你何必過來自取其辱？又阻鳩住晒其他人啲時間。正仆街

咁唔怪得咁多人用「冷處理」、「小三」都唔認為自己有問題

原來多華人用就無問題，然後越嚟越常用所謂多人用嘅詞彙，抹殺自己地方語言文化